小眾屌波谷

因為好多屌波谷都幾百幾千人
想搞個細細地十零人嘅group屌波
有興趣留tg

推